死港女聽日人生第一次去睇波 想問咩係越位

一條友單拖去睇 問定咩係越位先廢事柒

學生哥先四十蚊你唔係唔睇掛？聽日見

坐我隔離我話你知

仆街答我

你地要去現場嗌比我知

做港女唔洗識呢d野

接波果陣，果位球員至少要有一個龍門以外嘅防守隊員係前面，否則越位

簡單啲黎講你攞波既時候個位置前過對方最後一個球員(除龍門外)就係越位

利申: 利迷

旁證舉旗就係越位

VAR話係越位就係越位
即使有時係冇越位
旁證有冇舉越位旗都可以推翻
ie. 旁證淨係用黎睇界外球同指枝旗向角球位

球證旁證都係對手既人
你企係自己龍門都會俾人吹越位

你係咪主場球迷區？ 我唔介意你坐我地大脾睇，我地教你咩叫越位。

有少少錯
應該係最後一位防守球員以外嘅防守隊員
當有人後過龍門
就應該計第二接近底線嘅球員

講得太複雜樓主好難明

越位真心有啲抽象

不如搵人畫幅圖你班人到底講緊乜

點解你地可以即時知有冇越位 我唔想聽日佢越咗位入波我大嗌咁柒

成人飛幾錢

球証話越位就係越位，你冇得話唔係
同d 差佬一樣，佢話你犯法就犯法

180!!!!!!!

越位陷阱

其實跟人大叫就得